啱啱係淘寶發現d野

咁都得

痴撚線

Link 都唔識貼

個留言先好笑